想當年pokemon go出果陣人山人海

警犬一隻都冇黎到維持秩序，拉人非法集結
呢幾個月就拉鳩人，講咩都係假

全民pokemon go la
有埋歷史仲例 點都鋤你唔入

而家除咗撐警同斬人 你企喺條街佢都想拉你喇

行動代號：超夢夢反擊戰

呢個諗法反而有腦
重捨pokemon go

上次光復元朗咪有拎pokemongo 做宣傳

我嗰日都係入元朗捉pokemon

香港禁pkmon go
又上一次世界頭條

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

寫信去任天堂
we connect

香港警察 選擇性執法
嚴重衝擊香港法治

超發夢反擊戰

我要捉大量護主犬進化，有無人幫手睇住邊度有？

我仲玩緊

而家pokemon go有好多任務做 我哋大家一齊做任務啦

香港人係愛國愛黨叫寶可夢反擊戰

今日聯手打聯盟
捉晒啲護主犬佢

好提議

有道理喎

popomon go

831再推